
DIALOG=20091112_RATP_SCD_0904

001 spk1>	 NNAAMMEE bonjour
002 spk2>	 oui bonjour madame
003 spk2>	 euh j' aurais voulu avoir une information
004 spk1>	 oui
005 spk2>	 je voulais savoir si la grève qui concerne le centre bus de Vitry était reconduite demain ou si c' était qu' aujourd'hui
006 spk1>	 non elle est b() elle est c' est qu' aujourd'hui seulement demain c' est trafic normal
007 spk2>	 d'accord merci beaucoup
008 spk1>	 je vous en prie
009 spk2>	 au+revoir
010 spk1>	 bonne journée au+revoir

